大家用緊咩串流服務server

VLC好屎

自家video server on a Mac Mini!
(用iPAD, iPod Touch係街睇!)

kodi

node.js